[I]糞營運#白貓project#92 非洲永遠是你家

on9

痴撚線賣咁多廣告不如搞好隻驚

咪已經搞好

其實就係為chok去日本抽限鋪路

凱旋89抽+呢次35抽
0限
有無人非得過我

雖然係選無人時影
但佢影到好似好無人氣,無人理咁

多你少少...

凱旋全部+今次500石 0 new

成年無玩 入黎抽抽

可以玩番
呢兩隻可以企半年

非洲邊有海豹

佳B咁仆街屈鳩牙CHOK
牙CHOK俾我就唔忍喇開佢波

一大跳中兩隻？畀返個ac神父啦

同是天涯淪落人

ok

Chok又中

好似係

有無人可以打劫洋梨個幅比我

有一點唔多明嘅係
個設定明明話係黑貓愛上白貓
但感覺上男主對女主嗰種感覺似敬意多過愛意

早晨

課多啲 做C社股東就得 其實唔難

我幫你睇下有冇夏魂,我偷黎比你

而家要開始每日單抽了..希望完之前抽到女主

大阪都冇

你個名有個歐字 立左flag

限定黎？洗唔洗抽埋武

BUCKY兄弟班召喚

係
應該要,未出

Goal
開波

擺多兩日咪好囉

馬場條鳩頭不嬲都係最鐘意同玩家玩作架啦

好似會去京都/神戶 之後大阪 唔知會唔會有白貓d野

又吉又歐

好似冇 早排心齋橋有store 但好似完左

搞到我要特登搵日過原宿先有白貓野

原來又開

屌 尋日先係東京返黎 屌佢老母

賣唔曬咪又係去番老秋間野

曬限轉曬囡行

原來有
有冇link睇下 之前去都冇留意到

唔會係去買嘢啦
去佢啲cafe主要識女女

shit 諗住去果d地方抽好d

我屌 24號先落大阪

on9

佢23號完

晒氣 我試左 饅頭

連個天都唔比我朝聖
屌你馬場唔開耐d

搵埋麥玲玲

大阪好撚邪 舊年係大阪抽夏日冇出過4星

咁仆街了

會唔會係你自己好撚邪

個個都又有限又去旅行

同唔好係信和抽野一樣咁邪
咩game都好試左好多次係機場抽先最歐

神解

可唔可喺我個box del走佢地

梅利澳達斯？

有瑪林
台服果隻好似改到咩強化技能變無限時間
好痴線

興祝第2季+劇場版
七罪合作第2彈
加埋傲慢(杉田)落去

Agree, 啲圖令我覺得啲行人係因為廣告而嚇走咗

如果冇得復刻
又出堆新

但無出過果d

傲慢唔通係新職

小猴：SOK除了某人都上金字塔了

樣sss

又爆一個post
白貓真係好好玩

我永遠都係底層既生物

有冇人知幾時出5星女主專武唔想刷咒

有人知

冇卡蓮呀

Btw 又係0sp變身士壓住堆神角 呢d濕鳩排名都係曬氣

我其實唔係好明點解隻雞扎排咁低

咁幾時

撚知咩 你估我有時光機咩

曬氣啦 最底同上一行交換都唔過份 根本亂鳩排

每日下午三點睇公吿，無就明天再睇

借比你

你講邊隻雞扎呀

唉 春

斧扎好似低咗d，應該上少少

希望今日會解隻金狼畀我撚下

今日到鵝喇啩

連$#都課金

垃圾黎 冇撚用垃圾角

如果三叔機要過資料去新機既話,係咪要係電腦裝kies再搞backup架

冇人？你哋睇唔到有人咩？三男二女 四老一少

gay

Permio做咩上咗咁高？

勁咗囉

當個個連登仔都係未來人

月尾前出

哂氣啦
個金字塔咁多人做乜春
有都唔會玩哂咁多隻
要追要用都係得top1一隻
咁top1心裡有數啦 使鬼睇呢座塔

講一個笑話 fami通

上個post尾成班係度蝦牙chok

唔緊要 有我撐你

牙chok一定會戰勝歸來

G持

無蝦佢

我奇怪佢做咩唔屌姐

就黎中秋 想食月餅

打boss算有用，垃咩圾

垃撚圾

行catwalk掃10星不知幾快

冇咪垃撚圾囉

個霸裝曾經都幾鐘意 可惜缺點太大

傷害又俾男女主全方位打臉

我冇普限男主＝普限男主垃撚圾

你未開完3技 女主已經飛左去第2版圖

笑左

其實雷恩已經可以打臉

雷恩

垃撚圾就

問個on9問題
女主點升5星 以前唔係升爆係島到click佢
而家係個島搵佢唔到

隻臭G轉轉轉都好勁啦,唔洗霸裝都得
係招2技成日跳到唔知去左邊度

寶寶

臭G火力差唔多,但生存力一流,隻惡魔斧邊有得比

都唔好拎男女主黎比
根本本身個setting有問題 霸裝一跌就冇仲要60秒先上得一次 技2分散傷不嬲都唔係特別好用 大把選擇好過佢

哦 惡魔斧

唔叫打臉啦 s2火力差唔多

睇下真男主S1都大力過你S2

有個新建築係棵樹黎
搵佢出黎起左佢就升到

前幾日由歐洲搬左去埃塞俄比亞

雷人

咁hard sell自己

我都係,逼住要推晒島去抽

用完sok斧 用唔返雞斧 差幾皮

呢個真
見住d歐洲人終於非返次
本酋長感到心涼

我見人打15星第三個任務通常用雷恩唔用斧扎

手上既top10得返5隻 棄驚

有八隻now
多得十選一中左阿銀

不斷s2 1分鐘唔洗就已經完埸

論文佬幾時有新文

差隻卡蓮 黎緊仲會差隻金狼

你咁快燈死隻金狼

冇石既關冇討論價值

金狼勁撚硬啦屌 我冇呀嘛

如果跟appmedia個垃圾榜既話得9隻

跟住果3 set每set各有一隻 手下留情呀唔該

直行轉左 唔送

都唔會勁過光暗王架啦有咩所謂

好耐無玩
一入打夠250石，一大跳點知
決定玩番

又一位巴打上岸 恭喜

不如討論下光暗王把專點出先可以更上一層樓

吓暗王專免費架WO

走啦 我唔想搞大佢

兩隻都出殺3隻回10%sp就收貨

幾時出七大罪？
團長出神解

狗黎

仲未講今日神解邊隻?平日呢個鐘數直頭解得

360石唔係4舊水？
ig shop見170蚊雞

我估白切雞先

好似話日本今日放假 理論上今日冇更新

分開排算啦

冇團長 得班同妖精王

如果真係嘅 3週年真係好多活動

平日先有神解
計下數淨返9隻,今日應該係無
今日抽粒饅頭,射十場就關驚啦

Sok斧應該打排第2啦

同意

咁認真睇海鮮網d評價做咩

都係講下姐 見到鳩排就想講兩句

突屬冇阿銀份

明明以前白貓post有個法老通你地又唔繼續做落去

法一隻都無

其他齊哂

拳

對升段大佬好有用

咪亂屈

大劍有緩回sp就收貨

其實都冇乜好排
上星期排過 有人講過 哂氣啦3周年又執位

果然啦

最衰隻職唔食攻速 唔係好多野玩

我4隻冇

唔食既咩

講完你條友咪又係24x7mon住個評價網係咁F5

唔食 好狗

冇石都打黎升段 醉曖白貓

無sok斧，呢個榜有問題

攻速加成無效果 睇黎要靠spr同緩回sp

就黎執笠仲刷段

6爺

我覺得送嗰把就係專 因為佢同3D圖入面嗰把一樣

宜家唔開狂斬mode好難回得快 麻鬼煩

協力開得狂斬mode黎都完左

屌 我仲幫佢加左20攻速

又唔係話好似舊版斧咁

不過想回得快係有d技巧 佢碌攻唔會取消普攻combo 識用都唔會輸其他職太多

只求剎那嘅光輝

今日真係冇神解?

得閒撚多兩撚試下先 抽完冇乜點用過

被動都攻防會心100,把武都會勁D?
3周年一定整到好撚勁想你抽爆佢

9up預測大劍
80%hp上as跑速50%
擊破2體回sp10%/3體15%
暗屬100%
技：儲力-50%、會傷50%、普攻100%

你個剎那既光輝要花半年以上時間日日刷十個鐘先達成到喎 仲未計你有無腳一齊刷

真係咁既話齋普攻都吊打九成角

老老竇竇 呢個新職真係好似唔太出位 比起雙,龍同變
同斧好似太多overlap

宜家扑一下都幾十萬 咁出隨時一下一百萬

普攻都幾十萬 用佢送把武

無男主討論唔到

設定上男主回魔應該靠女主
所以武器應該幫唔到回sp好多

大劍講左會出多把專
依家把免費武都算幾勁下

我就覺得會造球造到底

角色武器單機關協力一條龍 屈鳩你抽

有寫唔知咩武器近日登場予定

痴線 唔怪得內建冇
即係飾品加攻速都冇用啦

不如討論下1星嗰隻男主

洗武屬都冇攻速

冇神解玩

証明你真係同media d編輯一樣抽唔到/抽完唔玩然後排名

不過無野既 佢砍左攻速一定會係第度補返sp回復

c社不嬲都係咁

乜依家唔係都屌打左8成角咩

佢自己有紅光,攻、防、會心被動乜都比夠左
仲有破千緩回..
唯一係缺會傷,sp回收,按照屬角一定有100屬傷
普攻100配埋佢狂化一定好撚癲

所以真係諗唔到會補咩技比佢
依家送果把野已經好撚勁

有冇拳職排行榜

不得了啦

好多活動牙真係

希望有真專武啦

偶像拳應該有黑SS
認真

齋s2 簡單暴力

個榜禾有11隻都冇

禾都有10冇

乜鳩都冇
好多活動呢?

而家15星都試唔到佢幾勁啦

一抽pizza

饅頭

上年比人屌到開花都有開哂建築半減,協力加倍果啲
屌你如果聽日無真係

agger 一直我都吹奏緊呢隻野
特別係s2加返音BUFF之後真係好用
輕鬆滿減 s2又簡簡單單扑一野大大力 有埋專仲要回血輕鬆左
同最top嗰堆就一定冇得比嫁啦 但係一定係比較好用既一個

日光日白食pizza

可能開埋協先出協力2倍

而家打一場快咗一半 咪即係2倍咗

個個都一大跳中兩隻

每日饅頭到手 感謝$#接濟未食lunch嘅非洲人

曾經的巴基

今日乜7都無update?

日本放假 好似係

如果想開心，就獎勵下自己

海洋節

我連lunch都無得食

但係你係歐洲長頸鹿

肥撚死
我食pizza 龜頭食饅頭

pizza

食埋呢餐減肥

肯出隻4星比我未

饅頭一大粒

喊出黎...

養生養生

推晒d 島佢抽唯有

我推兩個島， 中哂了 加油巴打

唔好亂講嘢

屌

推左4,5 個中得一隻

六爺又中五星

又中

european

早知道是這樣 像夢一場

我才不會把鑽都放在同一個地方

Hello everybody
I'm back

成萬鑽放左係倉？

hello
who are you

掉左落咸水海

吹撚到

課到中咗

男主

見你地成日講你老母飾品係咩嚟

嘩 好感動呀
凱旋一抽桌球星虹

每日一饅

中四星
遲下有得換武

拖到下年都唔撚出

龍限果陣都冇真專啦
係變先比粒垃圾你

有無都唔關你事

黑撚樣

會唔會送大劍突破石?

收到風10萬粒星虹可以換海之戀

果關咩嚟 完左？

偶像刷分送, 完左了

呢隻真係揼春 本身我諗住刷

之後玩天堂m無左件事

慘過唔中限

本來諗住出魚柳包餐 加大收
而家都係蘋果批算了

應該會,我隻男主都未突住
費事晒料

兩抽饅..仲未抽到女主

狂戰士mode 點出架

紅bar?

我就係驚突完又送

換過招花式再出黎問

有粒星缸好軟咩

唔突咪得囉 分別唔大
反正都係秒

饅頭 pizza都夠突啦

男豬唔食攻速加成
可以拎D減速介出黎用

加防加減傷果粒?

平時7星出o個d

屌 明明齊sp建 但係少左3% 搞乜鳩

10島建?

留名

數左係齊晒 但係最尾條數就係冇左3%

咩職 我入game睇吓

佢計埋無show果d

全職
定係獅2 3嗰堆武器建既1set加成唔會計埋落後面

唔食攻速加成，但係食減速

街場個個廁之王

點解仲有人話抽唔到?

7星戒有邊隻勁過四神打後個d?

想有個好d

屌 咁都係得黃雨
又要召喚馬仔

吸左八個印仲未抽到其中一隻

好少姐 繼續抽啦 冇石就課啦

八張印了

splatoon 2想買英文
日文睇到想死 好唔舒服

大圖：

雪村唔擺覺醒圖驚人認唔到？

咒戒囉 我fd用緊個隻勁好多

受傷+30 著數咩

長開力場鬼會死咩

同埋用完都仲係滿減

8個印 5隻女主
但我想要男主呀 點解冇得換

Btw 咩板會搞到防32會心183 個尾數咁奇怪

把劍未升爆 石版有一塊唔齊料

咁多女主

慘

今晚十點有沒有人協力

就係你抽晒我D女主...你收手啦

屌我都分唔清邊塊打邊塊

得個爛鬼icon仲要細到梁議員都睇唔到

搞到成日skip左d勁版

冰結既話有

冰結係出咩石

應該係劍法龍雙斧

肝石

巧巧巧 我冇龍石

入黎瞓ok?

劍斧法龍變

半個鐘得唔得,打一個鐘真係好想訓

派石啦屌

又有王者win 收息

派左又點

齊腳？

唉 抽到想喊

蘭哥

活動島係咪會有3個難度？

人地係抽中感動到喊出嚟

一大跳中 感動到喊
我收到喇個隱藏訊息

琴日大亂鬥可以睇住漫畫過 冰結要用牙銀

上面兩個係動物傳心師?

睇黎幾準
兩個答案差唔多

影帝手法層出不窮

又俾人欺凌

成日話唔中果d
起碼給滿一張印花紙再講啦

中晒雙限既人無資格出聲

駁唔到

你知我抽左幾多架 你明唔明 你明唔明果種挫敗感 你都係唔明架啦 你高質會員 vip server

中曬真爽喔

你唔講我點知

一個月都冇2500
點滿

我覺得無10000石無 _ _ 都唔應該有挫敗感

白貓以前有黨 叫sh黨

SH都唔撚掂啦 DLLM一個月都唔知有無1000

起碼sh2個月先有2500

補魔啦

揀果10隻完全唔知點揀

冇 宜家我上等威風 顯現一身虎膽

唔好簡 由鳩佢過期

講咁多野即係中哂啦

我屌佢老味
難得見三周年主角有幾型返黎玩返...
刷撚左4000石出黎，乜柒都齊係唔見兩隻主角
果斷del game

配布ジュエル合計【7月17日現在】
ジュエル数 816個
配布ジュエル合計【6月】
ジュエル数 1795個
配布ジュエル合計【5月】
ジュエル数 1596(2574)個
※()内は白猫温泉物語のクリア報酬を含む数値

貼紙都第二張第唔記得幾多格

點估到佢咁仆街
Kc之前keep住都有控強度
咁咪追顏值唔追強度
點知今次突然出咁勁
但已經比kc揸乾左

課金追囉 唔追咪浪費晒之前4000石

少年，你太年經了
果陣好似有提過大家kc係煙幕

不過掉返轉諗就算sh到三週年都唔一定中

態度正確

由凱旋pool開始脫離左VIP Server 鳥..

其實KC都勁到有少少失衡啦
估唔到今次勁到咁離譜姐

無入過去

其實點會估唔到
KC就話有魔王小夏 齋樣都有人會all in
3周年竟然出男女主加對翼
唔勁到咁上下搵撚抽

出男女主通曬天啦,邊突然

咁做有乜問題
靠KC吸走SH d石
再出超級強度吸人課金追

男女主點都取代唔到kc三限最強助人既位置

生放個post我有講過

見到佢話有三合作
今次都係唔透支抽主角了
ff緊出fate

傻吉歐

你個名傻d

係都刀劍先

我好明白唔中既心情

如果真係 Fate
幾多人會破產

我明 我真係明

紅A雙刀金閃閃 archer

2.5技開ubw

fate無咩角想要

係FATE 迷就去哂FGO啦
出呢啲點破產
好似公廁踢咁夠有FATE 小圓 EVA 咪又係咁霉

垃圾fate 不了

出kc個陣都未有風聲出男女主
以為3週年又係會出sok呢d咋⋯⋯

Fate 冇乜興趣，SAO 可能真係會 all in

KC就完先出張圖

同 ex aid 合作

講明唔出活動大pool
即係繼續出限

而KC又咁勁
即係要出得勁過KC先得

3週年+限
即係要更加勁

所以留啲石抽抽抽

是撚旦啦
總之就抽抽抽課課課啦

KC個PV已經有女主配音

屌你老味
笑撚到我仆街

KC PV最後面有SHOW過愛麗絲啲頭髮

地拖巴打，仲有冇位？

其實可唔可以照同番hxh / 七影帝合作 佢打算成世唔復刻唔神解??

唔好問我 又唔係我發起

人地$#話左"有機會"神解呀

話唔定3大合作其實就係出佢地pool 2+神解

都唔會即時估到有關呀下話

如果真係出隻新團長叫新合作 你抽埋我果份

講左唔會係黑貓白網
好啦就同戰女 龍project合作

2次動漫合作都無抽過

非自社啊

一見到寶寶就知乜叫唔中

唔講明會神解真係抽都費事

屌你啦

課金改變命運

周年限勁是常識架啦
話估唔到果d 係咪冇帶腦袋

Btw 夏法都不比廁之王失禮太多

SH注定難
我卻這樣貪

屌你

肥鵝果時係咪2週年？
果時一出啲人屌到狗都唔屌

第一年紅龍白龍唔係特別勁
第二年sok又唔係特別勁
係今次好勁姐

唔係呀 你記錯

2週年係sok

夏法係勁 但個人感覺都低一格

星爆爆

睇黎你第三年終於醒

咁一定係低女主少少嫁啦
但係同其他比佢贏晒咁滯

KC唔係3週年,之後仲有個pool
早知架啦

幫我撐十秒

10島真係好撚煩 完全唔想推

早知還早知 抽到還抽到

on9呢幾日唔記得抽凱旋1抽

根本係女主面前咩都做唔到

同其他舊角比又係高一大格
個實力差距真係覺得好似返去peak果期咁
每一期跳一格,到佢17星出左黎
就知男g個無視防同火力有幾on9

FGO有得行路？ 360度睇隻角？
點睇整落白貓都有著數

屌你啦
課咁少都中

走數狗又中齊??

下 我覺得會同套垃圾7人魔法使合作 夠垃圾

有島既企埋一邊啦

🤣

正

個個中晒得我無

最好係d唔出名既/唔啱心水既合作
跟住話知佢勁過男女主

咁狗血

白貓都唔興玩合作
家下好難睇會唔會似台版咁離地

正解 成班狗抽幾下就中就講到自己有留石抽
知唔知醜

白猫d濕鳩合作個個pool都成堆有鳩既

想搵條女都難

台版近兩次自私合作都勁撚到on9

又識呃d台仔課 又送舊角仲要直接揀

出Jojo啦咁快d 我即刻玩戰女定下驚先！

女主打冰結有D痛苦
唔開得光之王個攻就唔係幾夠

舊角直接揀係選拔嗰堆姐 限/活動pool咪又係10抽1

乜9週年限一定勁又係on9
2週年出左咩限 睇過

銀魂

呢邊三周年好撚多活動 課完仲要10選1真係好抵玩

呢句我講先啱

咁起碼我免費拎到初代角先

不過miss左 我佛你

不過公道講句 唔計強度 有無得神解
佢還原度真係整得幾好 如果係果套fans真係會追

而家咁既勢頭都唔知sh乜9 唔通抽500冇跟住就話唔抽喇等下期？

都唔知幾耐無出過毀天滅地既限
可能企到下年都得

老實講暗屬角一早有,但所謂無視防禦都係廢
威得幾耐

屌 套辣妹咁正既

第幾次講

你老母, 我破左課金處了

課左 5 pack,希望中

你條女叫課金

祝福你

快 想破處

那有女

多謝地拖

課金10選中水母龍
ゆら

ho lun 毒

收聲啦

要破處了

我既毒 由心而發 內到外再由外到內

馬場又贏

死都唔課

死歐洲人

你課黎收息？

寶寶又勝

中左未 ?

求全名

非洲
不過唔想益條撚頭馬
仆街3周年無協力加倍無建減半又無活動
仲吹撚到話D活動好撚多,多撚到要停神解
仆你個臭G街

無課黨越黎越少
請珍惜

叫我 ?

乜柒都冇,仲咁多廢格
笑撚死人

有冇人想玩歡樂場？

痴線乜野叫又中齊
推左幾個島2000得男主

出返你係咪即課先

搵吳黑劍 傻吉歐

其他人應該唔會玩架啦

月底前派夠呢個月3千甩我課10PACK俾佢

無課都要作咁多理由
利申 單純唔想課白貓 課完必中限都唔會課

未抽，夜d先有feel

又要好似前咁每日一答
男女主點進化？？
女主把武器係咪都係送？？
男主條BAR點樣用？？
洗唔洗追埋另外一隻？？

祝福

十抽一中咗想要嘅之後就五大跳冇new
之前strong hold石都冇用

圖
+
Q: 啲活動石點拎/ 跳唔過對面嘅

我都祝福結衣你下個單抽中

要守住無課之名呀

仲有問你知唔知今日有咩活動有咩神解會唔會出武

咪係
上年勁嗰個叫1億限 係週年sok前面既
點知佢會唔會又係週年前既kc勁過3週年限啫

月底出個勁過三週年即夏日入替

咪講左有早知冇黑衣 大家唔好講早知.......... 接受現實好過

出大劍一於同呢套合作啦
齊哂職

出大劍應該同大劍合作

玩白貓課金
正一死on9
馬場睇月收
賓周扯鑊金

利申：課左

咁大碌唔係mh就god eater啦

有島未為輸,無島既求馬場救你
呢個月先派左700幾
正路最少仲有800石,仲可以追多3個大跳

根本唔關事 有石剩個d根本就係抽幾下就中
一個月派1700石到 以白貓既垃圾機率根本好可能一隻都唔中
講咩留石

今年有咩名作劇場版？

黑色劍士

馬場眼中派左凱旋=石 好似係

係佢面前黑色劍士只係渣

黑色劍士有2個 一個勁+型 一個剩係識打機......

我發誓
如果下個大跳一炮中哂男女主我就翻譯哂今/下次活動嘅劇情

課左3千都唔中女主 仆街

上左計唔計先?

sao
ngnl
魔劣
傷物語
pkm(年年都有 )

黎緊會上既：
伊莉雅
fsn hf線
排球
dgm唔知第幾章
少女戰車

爆炸頭唔知傾左D咩合作呢
係fate系列就爽

無人明

抽啦懵撚

黎多3000

我明白

不了 再課賭神高進都幫我唔到 都係等復刻先

sao睇左
魔劣 ngnl香港都無上 好想睇

見到女已經掛緊隻男豬

從來只有1個

慘 要等二手西

我隻男豬一星架清

賭神今日先話又有王者win收息 你唔地唔跟?

係fate就大鑊啦 有排唔洗執

剩係識打機個個好心就算吧啦 另一個=真男人

你隻家畜收聲啦

岩岩有人問呢套野？

【試片】《辣妹與我的第一次》辣妹與非現充 DT 男子的戀愛

咁又係...中晒雙限都係懵撚...
利申：唔係...

我係Black Lotus

我頭先話正 貼出黎冇人丁

媽媽又有野配 仲要配黑肉

斬

喵

我係西門春雪

hi 我係牙chok條女

BTW 呢個先係你

你同蘋果一樣揀張最柒既相出黎

空版任，有一個就黎完既求人勇者唔知乜野一回 王樣係點解

做咩變咗動物台

夜啲丁

傾有咩合作 之後就梗係傳毒架啦

寫到明相互兩隻字...

Chu<3

top2-5個個差不多

白貓想翻生 除左同刀劍合作 沒其他選擇

係咪要好似啲巴哈仔咁回
睇集中串

agger 最好用ggo版詩乃

係都fate啦
月廚千百萬

白貓xfate
無得輸

翻身唔係要靠合作,而係從本質上改變
不過馬場心諗: 改不如直接白猫2.0,不了

JoJo

出哂1-8JO
全部拳

你課左台版唔係白貓黎?

拳職翻身

咁咪白貓fan走晒去玩fgo

三大合作 FGO 彈珠 PAD

fate肯唔肯呀認真

fgo垃圾玩法 唔係月廚一早執撚左啦
fate既角色重現係白貓上面,真係世界級活動
btw 10點協力果幾條友係咪死晒?

講起彈珠真係屌
普通關卡仲難到仆街
我覺得佢都開始想萎縮

講經咩 抽極都四星 每個月送隻垃圾

出Jojo啦快d
我想SH

JOJO咁正
接受佢啦

其實台版只係代理

馬場見到佢又妖尾又東離仲有島 會唔會覺得慚愧
自己本土野同代理合作 仲要係台灣

俾翻金獅子一個狂職 ok?
話哂第一代大劍

出哂呢堆嘢 打協一定好撚嘈

神父

其實台版出妖尾仲要講明有神解 真係拎晒台仔既心
而家果邊仲有蝗 應該賺到笑 果日死ser死咁耐第一次見

全部都係聖女拳

數質數+14個關鍵字

b.t.w.最愛大總統

講經咩 彈珠個抽蛋機好似壞撚左 唔識出五星架吊

應該變左kc果堆咁，唔再痴係個背脊度

好似話改機率改得太明顯 揚咗喎

日服真係正宗垃圾黎
ken醬生放送問阿鳩活動有無神解黑撚晒面
日服合作唔係勁吸引果D,都係唔撚好抽
派蜆都用唔撚到

賺佢地一筆 下次出返日版角易抽少少台仔咪又變豬

諗起生放度杉田話自己會再出場,$#個樣都黑哂

又吹奏台版

我仲諗住金仔可以拎返出黎派buff

我對Dio 同神父呢對好有愛

如果白貓出神父，天堂製造都唔知要點樣改先可以出

隔離飯香

依家真係傻的嗎先會抽合作
就算當期幾勁都好都唔撚抽
之前7罪，中川，獵人抽完撚左果一陣就永久收皮
依家仲要派咁少石，pass左佢當儲石抽真限定好過

唔係吹奏 我都hea玩冇建 但係人地合作真係有心整 傾好埋神解先出

唔係出完就拍拍pat pat當冇出過咁 中村果堆真係..

Jump 三大台柱合作

打錯 係中川

第77抽凱旋終於中流星劍
無得dash接攻擊玩得好唔就手

老闆同吉良都出唔到啦

Jojo 海賊王 龍珠

出3.0 牙chok又叫春

杉田唔係gintama咩

老闆應該好似lol隻艾克咁出

二喬好似係杉田

日版合作果d技整幾靚都冇用 都拎唔到出街用 晒錢抽

完左合作期即刻變廢物 除左黑貓固力果有得燒下之外

七罪第二季出嘅傲慢又係杉田配

雪村我最中意反擊個下
唔知點解覺得好爽

如果金獅子3.0係大劍我切黑劍

獵人我仲要走左去課金抽畢索加專同隻斧把專
諗返起都想罵自己戇鳩

畢索加都叫有異常盾 果陣都玩到一排既

係咪有冰結打

我發誓以後唔抽合作pool

我睇完又睇 睇完又睇 睇完又睇
都唔柒明神父 天堂製造隻人馬個效果係咩 係咪因為我大學冇讀過相關科目

偶像計唔計

出合作限

偶像用撚左我3千幾 on9

有心整唔代表要比你呃

Why 我凱旋全部虹石

垃圾peak有眼你睇

有心整又用得耐
日版？

地拖呢?
岩先好似有4個人嫁

隻人幾好用
但係2把專抽完換完我都冇正式用過一次
一次都冇

唔係全世界加速咩

白色升建定升劍好

傻閪
pass左,大撚把石追kc

七罪因為我唔中意斷手貴 撚兩撚 三隻角就pass左
Hxh 咁岩撞正億限 完全唔課 同只係十連 儲子彈抽億限

係到

禾刀系三千幾 不過齊

On9
原來課金抽都有分歐洲同非洲

有男主既話唔洗諗
冇既話都係唔洗諗

日版果D先叫有心整喎
你台版勁到飛天又點? 模組用泥公仔整出黎?
仲要改低機率

.....

偶像=public toilet= 0抽

對上兩期抽撚到我想喊 下兩期咪平衡返囉

唔講我真係以為果隻乞衣係3星角

台服自製嗰d 3d模組真係好柒 頂唔順

偶像咁屎都嘥3千幾石

不過台版今次真係柒 我都試左

佢寫3 5 10次大跳保底4星

但係中間果d完全唔撚中野 計返數 4星好似得5%
呃錢

係咁架啦

咁係唔係開

妖尾隻法整得幾好啊

發起嗰個係咪到

唔通台版同刀劍合作出到咁既樣
我真係轉生玩台版咩

泡菜整容角都有好野架 不過冇我份

你真識食

除左自身 全世界加速 loop到有同一班人 不過經歷唔同既世界??好似係
但你又知幾時停先岩???

我幫你撐10秒

係到喎 咁我開?
仲差一個

其實唔屎 唔好評分網唔吹奏就以為真係廢

1小時?

半個先啦 冰結打完冇精神d

開啦開啦
差一個半粒鐘冰結,仲有無人打?

打丁算
打白貓都冇野射

GO THEN

虛無

用雪村定牙銀好

有冇位?

試左一場先

大家試過最非幾鑽無限？有個fd啱先一皮無限退坑 重置曬武器賣曬密碼都改埋random

bug左復唔到你

15000石冇勇者，不過凱旋中番

王者又勝

我個名本身係冇

張家輝

又係王者win

屌你兩個輕鬆訓地 我就比尾王連跳

$10000無限
非非非非非非非非

HAJOR

無碌到食左飛斧就秒左
一場半場小意外

屌我冇add你friend

有場未 我開左書

橋唔怕舊

68139

我有
但有一個冇,好似唔係你

on9chok 就係期期都忍唔撚住先搞到咁
好似寶寶咁pass左成個月，咪有石博下真限定囉

紅蓮抽左4000-4500 石咩都冇

係咪冰洁有位？
我想打呀

你有pass過咩
Kc又中3週年又中 pass?

咁撚柒既

滿左

琴晚打慣咒
覺得冰結就慢好多

sor彈左

梳
次次忍唔到手all in

聽日先得閒睇失敗的人 胸襟名

仲要少石左

屌你王者榮耀

正式宣佈呢個係CHOK條新女

結果都係一樣
你的樣子如何

chok冇KC冇男女主咩

好伏

我勇者差唔多三千幾

左定右先

佢好似連明星會都走去抽

一皮真錢有幾粒石

第一層開箱呀
場場都無人開

9

1萬1石左右啦
黑石就3萬石左右
咁都無限
好明顯呢個post d人抽曬

on9,開場召完隻野,一郁得就直接食飛斧死撚左

我長期開左邊
btw又3連跳 戇鳩

pass左成個偶像，臭G接客又抽左千幾就唔追隻蜘蛛俠
儲到成4千幾石先有石抽kc

追唔追男主？

大劍石刷邊關

我偶像抽左250石，課30000yan抽kc

咁你都淨係pass左偶像啫
其他係因為你歐洲抽幾下就中

搵個開右邊箱啦

屌入錯另一個相互,佢秒開左

淨大劍就大亂鬥

多FD

根本寶寶就好撚好運

打冰結都係雪村比較隱，臭G同女主都麻麻地，後兩隻都要認真玩先得，女主唔開光王火力未必夠殺牛，無光王mode回sp又麻煩

你都係 賭神

中一隻就收工啦，無課仲幻想次次追齊真係傻的嗎

上板

多數kekeke之前搵人刷野加返黎
睇個名就知唔識

聽日鵝定金狼呢

冰結mvp 唔係白銀咩

呢度個個咁歐睇黎我呢啲千粒先中一隻嘅都係收收皮先

3把飛斧咁準狙擊我

撚有咩

一齊收皮

咒龍配咒戒既,幾防先係滿減?

屌又扮非

邊隻咒戒先

鵝

下一隻狂戰士會係幾時出到呢

10減,15%防果隻

小夏7.0時

本非洲人比你地曬盲

其實幾想用屌奶星偷懶

iktfb

566 好似係

用阿銀仲爽
係咁S2,儲力都費事

新手回歸 咁多位巴打有冇明路指點下

完書 thx
屌冰結真係好慢 打得慢 出石少 正一垃圾關

按上一頁

係咪完啦

下次打咒協
好撚煩 冰結

就算唔係TA
咒都係1分內

咒我唔打住啦 冰結呢邊出既石缺d

又沒我的份

咒協你自己㨂職之嘛唔係咩

有石像果個,唔係咒島

哦你嗰關咒 我以為你話15星常註嗰關

南哥幾時得閒carry我

on9 3層出3次THE WORLD

唔好咁大聲 呢度好多法老架

亞洲人就好似中產咁

一千中限咪就咪撚扮啦

我都係缺冰結

輪盤日日min pay 屌你戇鳩game

我至少成個月未試過中曬3次
近呢兩個禮拜最盡3中1

由頭到尾都冇試過一次全中

打埋龍協今晚一定好好訓

根本由佢講個FD1萬石嗰刻就拎住隻限喺個心入面笑鳩緊佢個"FD"

on9 4層出4次...

你鍾意啦 少左個fd一齊玩點都會唔開心架啦

偶像用左 500石 only

咁都又搵到位曬
你地班仆街真係好野

非洲人要團結呀

之前連續有兩日中哂石仲以為係3週年佛心活動
第3日又min pay

4750無限? 同我花嫁5000無限有得揮

凱旋抽邊個好？

雪村/魔王

唉

影帝
明明你都有女主,唔會10500石先中呀?

屌 刷石刷到想死 非洲人命苦

有睇過遲仔個直播抽
就知知寶寶既情況
神d法力失曬靈

抽到心灰

課佢老母!!!!

又曬
屌
偶像兩期課金抽到想喊

唔想講落去

哪有錢 抽咁耐都冇新限玩好撚灰 睇住其他人撚緊隻女主角 望返自己仲用緊水母斧打緊飛機

試玩完連抽一下既慾望都無
你班友仲抽到齊

祝下個大跳出

聽日唔該神解金狼得我有角玩下

淨係追針筒炸

針筒係唯一高質

琴晚夢到一大跳中雙限 個感覺好真實

拳 法 斧都好用啦

春呀 帶土力量

唯一高質係因為得佢一隻 上半冇掂過

認真問，當初有魔王仲追針筒係咪好不智

中斧用來J算

追唔到咪不智 追到咩都值

上半戇撚鳩個個網都吹奏lili
抽完之後用落就覺得屌你老母呃鳩我既

打金屬怪針筒快好多
推圖走射都係
始終魔王2技唔係無限魔
針筒儲力走屌好用d

ching正解

唔同用途既
一隻快刷廢關用
一隻快刷15星用

成個偶像禾覺得最有用係隻拳

我推圖靠針筒
乜關都用左佢先

我見到個模組都冇興趣

女主：why not both？

上次偶像協刷石像全靠拳
輕鬆輾過頭兩層 尾嗰層全部人斷線都可以單機磨撚死隻王

多謝神父! 係你話課金改變命運

多謝咁多位祝福!!!

結果抽到最尾一下先中,感謝神

最後,我以後唔會再課白貓

刷廢關都係用返魔王
除非女主專有殺3隻回10%sp

中到咪好囉 可以比我屌你有女主

地拖巴我記得你有份祝福我, 真心多謝

屌你老母

課左幾多
馬場計劃通

聽日應該夠250
可以一跳轉運

多謝大佬等我地有白貓玩

5pack

初次亦係唯一一次

係男女主面前
在座各位

個個第一次課都係咁諗

吹乜撚野奏
佢明明咁大關試玩俾你撚
撚完都知垃圾
仲落搭

隻野未出淨係睇片已經feel到朕伏味

試完你都覺得拳法垃圾啦
實際上兩隻都好用
試玩冇武技冇武被動數值低 邊有得作準

聽日出專武喇掛

可能出左島hard先

這個真
係咁開偶像拳二技 雷傷扣人好惡
厚血下下打落去一 二成

Ching 把專武係hard度

有抽既專武

女主一試完就知不得了

屌你拎隻擺明整出黎破壞平衡呃你課金既比冇野好比嫁喎

10500中露卡課咗幾多先中？
我同居2千石+凱旋40抽都唔中

即係你條女啦

死現充

依家升緊4座砌上50lv
聽日升完有大跳希望中男煮

你講邊隻先？

白貓POST越黎越閃

露卡

差1個字差好遠

男主唔好追住 等出埋抽蛋武再睇下點都未遲

咁都有得笑

毒撚唔識講嘢呀嘛

實際課好似7千鬆d
用左既石就你睇到啦
最尾係到凱旋 推島送嗰兩個大跳 第一下抽落去就中左

呢度好多假毒

偽毒可恥

真毒留名

下次又出d超吸引既，你又無石就唔係咁
聽住先

抽愛角既方法係唯有一直死命狂篤架咋喎

咪臭系
好似你話祼跑咁
都係聽住先

唔好俾你嘅思想侷限 課金唔得咩
利申：無課

我指篤個課金制

邊個話女主冇缺點？

成班人得你一個用，打啲細怪嘅時候 走去出技停撚晒啲怪，其他人心入一定屌晒鬼，係人都知你條撚樣亂開技，等嘅時候好尷尬

打冰結咪係囉，唔開光王又唔夠攻清牛，開呢就阻住d時間
企到老撚咁遠都定到根本唔敢開

sor原來係油王

如果改成停緊都結算傷害就坐穩兵器譜top0

真係玩到唔敢開 ，有時9射算 等人打

你地隻男豬4突定等派突石??

照突 幾粒是旦啦

都係突住一半先, 遲D 4粒換武器隨時星虹都乾

打冰結呢d細場緊係用男主嫁啦
打咒先用女主

冰結仲係雪村屈機

無呀

撚知邊隻先係冰結王咩

你地隻女豬4突定等派突石??

得啦 知你中曬2隻啦

訓唔著..好想禁個re島制

死法老未RE島
FROM 某白貓知名人士

仲唔re 等執先re咩

係re NM

4突 等等佢送粒石黎都蚊訓

呢家先出到2島re乜鬼

留返250 LAST DAY抽
有就有冇就冇

last咩day

早d禁落去唔駛心煩

每日25石單抽緊了

咁早撳哂last day 就要撳呢個

肝到爆島先肝到男主 男主要配咩武？

大木劍

未re島就咪衝出黎講啦

有NM re咁正

this ho siu

冇玩一年幾 唔記得左舊ac pw
所以開新ac玩返
刷左雙限起手

想當年打幾萬傷已經好高
而家已經去到幾十萬起跳

年幾前已經打緊過百萬

神解鵝未

女主打冰結緊係9HEA儲定氣,等開門訊息彈出黎先即刻爆翼

等victory出先爆

點摔
近得劑又變左lock怪

你又有 你乜都有

點知 你比隻女主我先

又射jor250血汗石

第一關有得試

係咪有nm?

似得兩個難度

家陣已經有hard?

十選一梨弓水母龍，武又抽番梨弓水母龍

十選一中狗仔雙
武又抽返佢把專

屌兩個都咁撚歐

點解打完Normal無得揀Hard?

咁樣連專法真係第一次

我抽就食撚晒屎
人地就輕鬆中魚蛋
屌你老母戇鳩game

無追po Chok 中左未？

Chok巴話去到日本先抽

非洲人留明

7月有紅日咩？

繼續叫春, 一陣3點再單抽..

放長雙眼睇佢今日有咩活動

我有預感今日單抽會中獎

求救

Yes 岩岩單抽成功追到女g

ON9

未撚出咪冇囉

第一張圖有好多石，4位數

我都發覺好易連專，懷疑佢個武器抽獎會計埋你之前嘅角色抽獎結果

霞拳 & 夏拳都連到專

你老母畀狗屌

唉 唉 唉

蘭哥又勝

其實曾經課過金的人， 就會成日抽唔中
因為系統上你地係 target

冇課過的，好似我咁，玩咗三年都唔會課， 個系統知你唔係 target 就益下你

收皮啦

扑咗
請你地自己好好反省下

其實中左就中左，唔洗解釋咁多

好想要魚蛋呀屌
下次又要等幾時呀

執笠清貨

回到當時

我覺得佢個轉蛋系統唔係睇你近排有冇課金，係睇你最近有冇大跳/小跳，所以有啲人棄坑一排，然後回鍋嘅第一抽會四星機率 up，結果一大跳會抽到幾隻四星

要控制住新POOL唔跳真係好難, 次次口講話唔抽..最後差唔多ALL IN..

但我姊槍同巴雙連唔到

唔怪得我一兩個禮拜冇抽就中限定啦

班人生勝利組係到鳩up咋

南哥win win 啦

日日login keep住起建築
難怪乜春都無

我以我玩白貓咁耐既經驗話比大家知
開ac果陣就決定你係歐洲定非洲人

咁我滿意抽到巴雙同姊槍
2隻都係該池最大獎……

求教！
10島Hard12-2
打極都得4個寶箱，但拎冠要5個，果個係邊？

收到風 更新後大劍會多左格裝備位
專武係雙刀
專換果陣需要撐十秒
攻速加200%

今期中咩呀大佬白

呢個真係冇辦法，要睇自己嘅自制能力，所以我經常覺得白猫係一隻訓練賭博心態、自制能力 & 意志力嘅遊戲

應該唔只一兩星期咁少，應該有一個月 up，依家出限定都兩星期一次啦

多啲轉下視角/GOOGLE下啦

一日一post

係度9up
唔知以為有c社工程師入左黎

你中係你歐 中間冇咁撚多理論

咪比人講下經囉

有咩高見

咁咪啱囉 兩星期冇抽過 跟住又中限

唔明點解大家咁反對討論抽角心得，如果可以搵到一啲科學化嘅方法去提高抽中四星嘅機率唔係對大家更有好處嗎？

課金lo

邊忽科學化,全部都係主觀睇法黎

一切都係你歐完就以為係真理既幻想

正如班神up user上水話好易抽咁

白貓傳心大法

我比較相信1024大法多D..

利申: 無試過, 因為一出新POOL就會抽晒D石..

on撚9 個個中都話自己方法易中啲 幾十種所謂方法 咁信邊個呀 你話你係c社it狗就話姐

我撐你呀巴打
次次叫完春先抽真係中
唔知關唔關事

一時好彩抽中限就以為自己有獨門秘技抽角
啫係咁,平時我都好少咁樣恥笑人
但今次我真係忍唔住

chok囝1458大法 中完即刻去換專

如果你知我係邊個.jpg

出專未呀 好撚悶呀屌

姐係中左啦 屌

睇黎今日3點要試下班YOUTUBER成日吹奏禁旗仔大法..

完場先知

科學抽法=以量取勝
抽得多咪易中d

科學X論文

唔怪得班法老次次抽完幾星期冇抽又一抽入魂

魔法抽卡目錄

唔想G呀唔想G呀唔想G呀

一到薯價就變咗你問我唔答區
咁多問題

暑假特產出現注意

我個朋友黎,唔係我

但係我幫佢抽

樓上又講經

知唔知課金抽都有歐非之別

課十萬會唔中？

抽野心得 課金必中法

要問六爺

這個遊戲我已經知道必中法

1000